［發夢］警犬戰術性後退問題

疫情開始收皮，支那開始明刀明槍收窄自由
黎緊既重要日子（eg 7.1）大家有可能會再「合法上街」
以下問題應該點拆？

612 當日

不過，警方其後在添華道兩端的防線都有異動，調走前線配備盾牌的警員，分別後退入特首辦及立法會範圍。示威者見防線轉弱，於是同步衝擊並趁機清走防線前的鐵馬陣。

而在立法會停車場外，另一批示威者衝向把守立法會外牆的10多名警員，由於人數差距太大，警員敗退至停車場入口；兩批示威者匯集後成功突破封鎖線，衝入立法會示威區，進一步逼近立法會大門。

理大圍城當日

生還者Ocean當時從果欄一帶前進至窩打老道與彌敦道交界，彌敦道一邊是示威者，窩打老道是警察防線，起初窩打老道警察防線一直後退，讓示威者推前，「橫街卻忽然衝出警察，前後包抄彌敦道示威者。」Ocean認為警方是策略性退後，引示威者推進，再一次過兩邊夾擊，促成突如其來的逃亡潮，「結果窩打老道的示威者跟彌敦道的示威者同一時間，幾百人衝去碧街，那狹窄路口是唯一能走的路線。我自己走時也踩到手足。」

————-

差唔多六月，不論你係和理非定前線請準備好

推

做好哨 唔好盲推
或者
一推推到底 見到狗衝照衝話去

又出去送頭？

請君入甕

推係為左多啲正經post入返大家眼球

答案喺第82空降師

( Show Blocked User - plankton )

Push

真相係有部分見到狗衝就走

無殺傷敵軍既心你根本就唔係一個合格既兵,咁點嬴到攻堅戰

exactl7y

所以只可以做好哨
唔係真心同送頭無分別

推 重新興起戰略戰術POST

無錯 但同時又出現左個問題：前線接受訊息問題 好多時現場已經唔太上到網又或者係訊息傳唔到上前

其實正常
唔好講到手足真係咁勇武可以同狗對打

前線嘈到咁
個個係到尻叫
對講機門檻又太高
所以我係傾向
每個小隊搵一條友用airpods+apple watch個對講機功能
另外搵一條友係屋企讀哨台消息
效果唔錯
但落到場戴airpods好易俾班後排當鬼

唔太得
個網絡好慢

你講起,我記得中期唔係有試過有哨海搵人讀哨,點解好似之後無咗

唔係大遊行既時候還好啦

鬼咩
一係就讀完係無人理
一係就讀完立即恐慌性後退
一係就十尻幾把聲話聽唔到大聲啲
一係就屌柒你fc咗未 未唔好亂up
仲有邊知會去做